\begin{titlepage}
    \begin{figure}[H]
        \vspace*{-1.2in}
        \includegraphics[width=1.06\textwidth]{logo_esmt}
    \end{figure}

    \vspace{3cm}

    \begin{tcolorbox}[
        colframe=mylinkcolor,
        coltext=mylinkcolor,
        standard jigsaw,
        opacityback=0,
    ]
        \begin{center}
            \textbf{
                \underline{{\Huge THÈME}} \\
                \vspace{0.25cm}
                Conception de la plateforme GAMMA de mise en relation des acteurs du transport routier au Sénégal
            }
        \end{center}
    \end{tcolorbox}

    \vspace{0.75cm}

    \begin{minipage}{0.5\textwidth}
        \flushleft
        \emph{Sous la direction de:}\\
        Dr. Boudal \textbf{NIANG}\\
        {\scriptsize  \textit{Enseignant-Chercheur, ESMT}}\\
        \href{mailto:boudal.niang@esmt.sn}{\textit{{\small\textcolor{mylinkcolor}{boudal.niang@esmt.sn}}}}
    \end{minipage}
    \begin{minipage}{0.4\textwidth}
        \flushright
        \emph{Soutenu par:}\\
        Chrys \textbf{NGOMA}\\
        {\scriptsize \textit{Étudiant-Ingénieur Télécoms}}\\
        \href{mailto:chrysexaucet@hotmail.fr}{\textit{{\small \textcolor{mylinkcolor}{chrysexaucet@hotmail.fr}}}}
    \end{minipage}

    \vspace{1.75cm}

    \begin{minipage}{0.5\textwidth}
        \flushleft
        \emph{Sous la supervision de:}\\
        Séga \textbf{DIOP}\\
        {\scriptsize \textit{Software Crafstman, GAMMA}}\\
        \href{mailto:sega.diop@madi-corp.net}{\textit{{\small\textcolor{mylinkcolor}{sega.diop@madi-corp.net}}}}
    \end{minipage}

    \begin{center}
        \vfill
        Promotion: 2018-2021
        \vfill
        Février 2023
    \end{center}

\end{titlepage}

